肺炎又多九人未知源頭，出街=自殺？！？！？！

源頭不明個案：9宗

●第1368號個案：40歲女子，未曾外遊，是第1400號個案的妻子，在油塘的莎莎工作；患者7月5日開始發燒及腹瀉，目前在律敦治醫院留醫。

●第1372號個案：42歲女子，沒有病徵，於新港城莎莎工作，與第1293號個案有流行病學關連，目前在東區醫院留醫。

●第1375號個案：13歲女子，有長期病患，7月7日開始發病，有發燒及流鼻水，目前在屯門醫院留醫。

●第1376號個案：41歲女子，有長期病患，7月7日開始發病，有發燒、咳嗽、喉嚨痛、流鼻水、呼吸困難、失去味覺、肌肉痛及頭痛，目前在聯合醫院留醫。

●第1390號個案：35歲男子，7月3日開始發燒及頭痛，在北角開設教育中心，與學生沒有直接接觸，但有與中心導師接觸。中心職員已全部送到隔離中心，而衞生署亦已掌握學生名單，會聯絡派發樣本樽

●第1393號個案：89歲女子，有長期病患，沒有病徵

●第1397號個案：40歲男子，居於黃大仙彩雲邨。

●第1400號個案：47歲男子，是第1368號個案的丈夫；患者7月9日開始發病，有發燒、頭痛及咳嗽，目前在伊利沙伯醫院留醫。

●第1401號個案：居於彩輝邨彩華樓。彩華樓至今有4宗確診個案，但衞生防護中心傳染病處主任張竹君表示個案的單位座向不同。

聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票

一定要戴口罩

一定要戴口罩

一定要戴口罩

真係好恐怖好恐怖好恐怖

排七日七夜我都投，721 恐襲？打完再返來投！TG？吹散左再排過！！ 屌你怕你有牙死共狗

戴口罩😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷

肺炎嚴峻，留喺屋企

世衛話肺炎可能空氣傳染

口罩可能唔保證有用

千奇唔好去人多既地方

萬一要出街都要戴口罩，勤力洗手啊

😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷

世衛話肺炎可能空氣傳染

仲信佢？

錯！！！其實係有好多科學家逼佢承認有空氣傳染

你應該多d留意新聞

大家記得留喺屋企啊